見到有義士帶GP-5面罩，filter有冇石棉成份？

綠色Filter 係蘇聯製？

咁快叫定義士

？ 咩事 又唔係叫烈士
不嬲都叫開

由1980年代開始已經無石綿成份
咁易買到40年前既濾嘴？

自膠 get錯

gp-5出名左有石棉
gp-5既生產量係世界第一，
再早既都仲有好多

理論上唔爆就唔會吸到，不過小心為上當然就最好唔好用